珍惜生命 同不公義鬥長命

唔好以死明志

用死去解決 同控訴

愚蠢、魯莽！

用你既生命 將你既信念 同意志

用時間同拼勁 向身邊人綻放

死， 對立者隨時無動於衷 甚至帶來喜悅

我地仲後生, 就用我地既生命 同佢鬥長命!